１９８９年中國人：「去天安門遊行是我的責任！ 」 ２０２１年香港人：「用安心出行是社會責任！！！」

１９８９年中國人：「去天安門是我的責任！ 」

２０２１年香港人「用安心出行是社會責任！！！」
1:10

700萬人有 10 幾萬藍絲用又出黎放大作故仔，白兵打手真係名不虛全

拉

條女係你邊個呀
屌你老母躝啦黃世柒

分化師真係好煩
連登已經無力量嫁啦, 躝翻去百度吧啦

支持用安心出行係分化咩人

藍店都識派紙啦on99
换個個account先吹風向啦

因為2021個班唔係香港人黎, 全部支那人

又代表晒全部香港人

踩港五毛收皮啦

要有幾撚智障先會覺得我踩緊全香港人？
而家就係講緊２０２１年班藍屍連１９８９年既熱血中國人都不如

如果遲多幾年有香港人覺得係社會責任，咁又係咪唔撚屌得呀？
成個PO得＃７一個回覆係正常

躝啦大陸閪